公屋變Airbnb

都唔係第一次聽呢類新聞
如果係真嘅 可以點做
推爆佢老母

屌老母

收屋啦仆街
制裁啲新移民既野永遠都係咁撚慢

幫推

留名等地址

報導寫啟晴邨

屌